岩岩睇油管發現左小姐姐好犀利

法國金髮小姐姐彈結他好有魅力……
有冇人知佢係邊個
小姐姐好撚正式……

雞

小乜姐姐

咁佢真係我姐姐呀嘛

夠竟jimin隻手咩事
彈唔到結他
明明 aoa black 咁正
又唔推

無人識佢?
好想知佢叫咩名

FNC家族fans?

學支那人講嘢

知我個名咩料啦

好想再聽到佢地合唱呢首

邊有學……咪屈啦清

大陸狗

支那話

IU吊打

到底佢係邊個🤔
瘋狂出現係推薦影片

咩鄉下

佢係米奇老鼠

仁川廣域市桂陽區

好感動……終於有人答我哭能咗

小乜撚野姐姐

咁大姐姐囉
大姐姐好靚女好正式...

咁大個連登，都無人解答到我問題?哭能咗

好似係前AOA成員草娥
已退團＋娛樂圈

thx ar 巴打好感動
佢真係好cute

YouTube 就YouTube 啦 油乜撚管？